這個星期證明香港係可以無左紅隧

封左咁多日，不過用東西隧應該洗多好多錢

無左林鄭都得